今日腳痛冇去到遊行真係好撚爽

爽條撚呀

呢幾日唔知拉傷條筋定點
行一步隻腳就痛一下
所以小弟今日比左個理由自己唔去遊行
去到三點幾都係喺屋企睇直播 新聞之類
望到咁多義士晨早到晒灣仔行動
望到好多體力未必好好嘅老弱婦孺都行出黎
我心口un住un住
我良心喺到譴責緊自己
呢個月咁多人無私付出金錢時間體力作抗爭
更甚有人用生命作出控訴
我呢條撚屌仲夠膽比藉口自己連遊行都唔去
所以我換好衫出左門口
帶住腳患去遊行可能辛苦少少
但最起碼代已經離去嘅義士行落去
話比前線抗爭義士知仲好多人支持佢地要堅持到底
同話比個垃圾政府知 你未撚回應我地訴求呀你老母

如果有任何人比到自己一個理由或藉口唔去遊行
希望你最後再問下自己個良心過唔過得去
而家出都未遲
有良知嘅人 港島見

悶唔悶呀又係釣魚topic

咁中意開不如一齊推上熱門

等其他post沉

推

係釣魚feel但絕對係我今日嘅心路歷程
千真萬確 講大話死全家

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底